如果Anthony Davis真係去咗塞可唔可以直接收湧皮

如題 25歲呢個水準